有冇人初戀去到結婚?

有冇人初戀去到結婚?
可惜我沒有這種福份

有

港女到中年搵搢撚埋單算唔算？

初戀去到結婚，未必一定係好事。冇選擇，冇比較，初戀果個一定啱你，一定係最好？

結婚前真係要諗清楚....